燒紙皮得 咁condom都得啦

一啲物理常識都唔撚識嫁

都無讀撚過science 乜撚野都唔知on99

收到風放火嗰個意大利史學家嚟

佢有打過1戰既牙爺教路

ching有冇出動

我一直係你格離

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

確實燒condom都大火過佢

condom燒唔著

我燒過